[突發] 倫敦快閃紅巴直播

雞巴我愛你

好lag

幫推唔該

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

推

香港人加油

push push

終於睇到d 開心既野

想問架巴士仲係咪去Buckingham Palace? 我而家喺嗰度乜都見唔到

idea 係未黎自black mirror 隻waldo?

DMS喎
香港都無晒喇

巴絲打好勁

去完啦，下站 Leicester sq

唔好意思呢到網路慢可能 會 lag

唔知咩巴士

大隊係邊度now ?

大隊係邊 有無人係parliament square

push

Free Hong Kong

順手upvote準備舌戰3毛

同問，朋友係倫敦追緊大隊

Push +1

去緊 Leicester Sq

巴士去緊 Leicester SQ

arrived Leicester sq

你keep住報location
我係到推
大加各自加油

而家喺 Lecister square 自由活動緊

支持你

pushhhhhh

#盾牌

push 而家 係Leicester sq 大 odeon 對出
噴水池

俾人趕

簡略講一下好ma

push push push